Xhaka 算唔算最比人underrate 嘅deeplying playmaker

同卡域克同級

一樣廢

殺卡>>>卡域克

同謝拉特同級

算

派膠方面同謝4同級

開頭以為佢係派路果種技術流
點知睇左一季覺得佢打法好體力化, 仲好茅下

以為係Xabi Alonso型
點知一成都冇